正式宣佈吉野妹係我條女，希望各位手足唔好再騷擾佢

好撚索啊佢

你以為你可以當兵長?利申：本人做開將軍(漢堡)！

你就做兵

唔好諗住同我爭！你已經有Donald 侵！

侵侵係sp
吉野妹係我老婆

既然係咁我蝕底D，俾你join 我同我4p！

唔好同我爭啦

巨巨
好man呀

樓主係咪輕度弱智既 ?

做咩咁話佢

你同羊爭女？

我仲未入到伍架

幾時派兵糧

係我嫁！

我ex做姑娘個時，工場見過你
日日瀨屎瀨尿
周圍鳩叫

臭親我條女

死肥佬邊夠我爭

bb豬
我會保護你
屌臭班話你食狗糧嘅毒撚

攬你啲羊仔喇肥佬

有J架掙來互含呀

但你成日開post溝囡

吸引你注意

以身相許

吉野妹係女嚟
唔好亂講